有冇人intern完全無野做

好得閑

我返咗2日都係淨係坐係到

intern除非大公司, 否則邊得閒分配野你做

正苦算唔算大

諗緊lunch同同事有咩好講

毒撚自己食lunch

分左比你佢地會更加無野做

邊有人會想理啲intern架，又做唔長，又唔識野，教完黎又夠鐘byebye